Detroit點票站窗戶封哂板點票

我琴日都覺得奇怪
Detroit 窮人區但藍撚到仆街

黑人區就黑人區啦

明明Detroit失業率咁高
Gop係Job back to US
Dem係全球化US冇工開

黑人區,黑奴啲票係投奴隸主㗎

就係窮先藍
多福利

破左產梗係要拎福利啦